以武制暴係我地唯一出路 係唯一出路！

近期大部分事件都係圍繞住被人暴力對待
不論對方係撕紙狗定係藍絲廢老
都係同樣地用武力恐嚇
但係我地有手足連死都唔怕
我地係咪仲需要介意社會嘅規範
非常時期 用非常手段
南亞兄弟已經示範左
今日開始 各位再遇到暴力情況
唔好諗 企出黎用你嘅力量對抗
和理非手足 記得保護身邊嘅人

輕輕自推

Push

推

有負皮係咩事